‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [215] 預祝大家新年快樂

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

要現充了

有冇人真風?

開個po都咁鬼耐

掛住開房都唔知自己1001

禾要去恰一陣了,夜晚仲要返工,晏少少再打埋LAST果場

疏囉
一係你比番維bot大家

好
禾鯨蛇用自己生命換維bot

咁又唔得
我2個都要

又要報驚了

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

大家好 新貼 新留言 有冇高手加我好友

依個下午茶先啦

Po名呃正皮

阿鯨唔想返工 不如買書學下炒股
但喺壓力大過返工

我一開始都好唔想番工
廢青咗半年先搵到工
做到而家都冇晒感覺

鯨蛇成日都咁負 炒股要心理質素wo

唔出街最快賺到錢除咗賭之外應該無

一樓一
訓係到 做埋直播 食幾家茶禮

新年快樂

日日喺屋企個人仲頹
慢慢嚟啦 呢度好多人支持你

今晚推爆個Post 加番呢個落Post1啦

hell mode 大法 推爆佢

[非j擊] 想問上個po係咪講過瘋苦 有熊yeah同冇熊yeah整體唔係差好遠 [非j擊]

真風

鯨蛇
放負會唔會快啲

why not both

真火hell mode

今晚團年飯應該冇人上黎

我升左隻短 hell mode可以交比我

我日日喺屋企 其實幾爽

要點推爆呢個po 成個po都係現充

成個假都矛人會上嚟
之後就玩完了

鯨蛇幾時開台打龍胖

係咁 我
又話我25仔

又講自己

熊yeah勁好多喎

今晚點名睇下邊個唔係到

1

回家未

今晩

但庫巴張圖出個dps差好小

我抽中之前喺唔會回答任何問題

熊爺突滿左 唔知仲突唔突雷鷹好

一定唔會用龍晶突

任突架喎

一隊要4條龍

咁用熊爺算

我仲小氣
不了

重課大魔王
我唔係

點解新年一定要買新衫

隊左兩隻 差兩隻

點解新年一定著衫?

我都唔知
我屋企人都係咁叫我去買
話咩新年要著新衫
我仲著緊條爛LONE嘅牛仔褲比佢地鬧

唔知 我熱到想唔著

老豆比錢我買
但我想比返錢佢而唔洗我買

比返佢 洗乜買衫

我意思係組一隊風隊4隻角要用4隻滿突龍
得一隻熊yeah唔夠用 可以放心突多幾隻

真火 178-8331
利申 未見過一字燒

--打 - 補

主控咪又係控一隻

有維巴

點解可以成500up一件衫

矛人入

庫bar貼左圖
熊爺大勝10dps

咁快打完

冇理由咁小架wo

多數訓哂係地 比條龍踩踩吓咁

我買晒全身2條褲1件衫都唔洗500

係有斧卡定無斧卡

香港買衫褲好貴
好多年無買

鯨蛇買高級衫

可以等5分鍾 1補都冇

買野食好過

唔喺要返新工都唔買衫

882蚊已經6折左

sor 維巴 第一次過一字燒

去冰到買咁貴

去街埸 搵吓佢地笨先

啲外套巧貴
1件刀城1000

又係yoho迷路

今年咁撚熱啲大嬲平到癲

所以6折

g

支持

G持

鯨蛇今日做咩事好似特別嚴重

一定要諗辦法娶書記

因為就快2 14

有冇冇痛升天嘅見意

此post已完

唔驚 有檸檬幫手維持人氣

牙鯨係咪新年無得覆診
個病又嚴重咗

表現十連

九

八

七

六

五

四

三

再黎
壹

貳

叁

唔比回覆太快點搞

渣

咁嘅速度推到佛誕都推唔爆

有美食圖未

黎個hell mode真火ok?

我入黎
10秒鐘1個number
因為一爆就訓地

出緊去難波咋

ok 終於見到0檬真身

終於現真身
咁真風 叫大佬強行carry 拎稱

見過啦

檸檬有真身 留名先

宜家入場 我幫你宣傳

真咩
我唔記得有見過

幾時踩上cy總部要求唔要廢符

再也巴而家開場 見見佢

驚驚 都係不了

又撚我地

6點9要打章戰

喵嚟

shadowverse

ok 神驚

我仲突登借部電話返黎vpn睇場號
有無人開箱 3場真風

又翻左大陸

火斧

真超人棄

無錢就返大陸 有錢就去外國

新手尊尊有冇得跟

仲諗住搭緊車入場打下

樓上係邊位？見你唔到既

又笑我中東佬

你都欺負我

佢話你班非洲人仲用埋d垃圾火斧

中東佬勁喎

垃圾

勁過男豬

用火斧好值得尊敬架

咁歐

忘撚左
4了

隻bba係咪一定要追

仲垃圾過暗弓

鯨蛇不如開台公子新手指南 快速上手教學 小技巧心得咁

識玩勁到識飛 叫s巴表演比你睇 啪啪聲 大大力

請繼續all in

追
但有s巴咩都得

三彩，我

公子如果買首抽有無咩推薦
除左龍絆無咩其他驚玩

佢地去咗佔領時空貓

試玩過 唔太岩玩

呀婆呢

黑騎，真含，新大波，華妹？

有新

你都有啦, 唔好扮哂野

禾矛月月

淘寶搵下先

我只係想有返少少人權

冇呀婆都係冇乜人權

泳凱會唔會巧過華姐
冇得歪中

差智係咪唔洗追

可以唔使既 想留石就收手

冇哂石了

抽利士

華姐好丁好多

課金

用左瑪那抽垃圾

8典有鯨蛇復活殺疆C

係咪即係鏡華

出去食飯睇唔到

留名

我愛華姐

觀眾少過一個人秒關台

嗰個3星公主碎片包咩嚟

仆街了

琴晚開咗成個鐘台0觀眾

買完有智碎
好似係

禾成日0觀眾架啦

棄game了

姐係你偷開台唔話我知

唔是一早棄咗咩

你返工禾就開台

棄shadowverse

禾係元朗食緊反

成日黎元朗咩意思

一早就要

西雅爾好可愛
好想同佢做愛

年宵潘同學係咪蝕到仆街？

同學的豬仔

追唔到 放棄

想要隻豬

500抽

你仲有魔法卡呀

鯨蛇好淫賤
我以後都唔敢同鯨蛇講野了
怕有bb

無咁多錢 cls

你係唔係可愛的難孩子先

玩龍絆

大吉利事

隻狗好似唔同咗咁

238利是包幫到你

買咗3次毛都冇條

我都覺, 但點樣睇返之前隻加做比較

唔識郁嘅就有

J擊鯨蛇
想live睇露丁

3%要幾歐先會中到

[★3]鏡華 | [★3]真琴 | [★3]黑骑纯 | [★3]克莉絲提娜 | 80人仔
[★3]鏡華 | [★3]真琴 | [★3]黑骑纯 | [★3]亞里莎 | [★3]克莉絲提娜 | 160人仔
洗唔洗買多隻5星

阿里山都勁

已經300抽
歪到唔想抽

係時候睇下自己啲血咩色

仲有200抽姐

隻腳係唔同咗

Ching ho ball
醉曖䌬絆

9點刀冇J圖既

定係換隻靜流好
好似無回復角

你問大佬 我唔識玩

啱啱先到酒店

靜流有得打碎

S巴玩得開心D

咁要真步?
如果揀第5隻要邊隻好推介

開心開心

比鯨蛇呃咗

都話冇人睇就秒關

跟本冇開過

公子每日秘石包好似好抵買 岩岩bug左
我有無on9左？

我7點半就開住個台等, 唔好諗住呃到我

冇 瑪納伏伏地

有冇人打真風？

到咗？

真步都有得慢慢換
鏡華好似hard ch16先有

係 等緊食拉麵

大家玩緊咩服?

鏡華好啲，真係最大力法

Thx s巴 咁買晒d月包淨係唔買瑪納

真步真步王國

真步

失樂的龍胖

咁我買住個4隻3星起步
[★3]鏡華 | [★3]真琴 | [★3]黑骑纯 | [★3]克莉絲提娜

通常1-2個月後會齊角

兩星期好似會有免費100抽，早啲開波玩

今晚抽泳裝

個烤豚飯

已經勁過我AC

打

你齊角既意思係課到齊定農到齊

要用既隊碎同抽

都係輕鬆玩算

買左

一齊做萌新

巴打見到你
頭先真風打得好快

仲捉你唔到
.跟

街場

要歐先齊到
我就是非洲的例子

扯左

全部特價 點忍

good job

好食到要叫多個大飯

食完行多陣可以去食北極星

高手 岩岩用卷 抽中左隻綠色斧妹 如果我打完活動 係唔係唔洗升佢住 （唔夠材料）

呢間mark咗

你要問Saika巴先知喎
冇料唔使升住 又未出真水

綠色斧妹

明白 我材料同環 如下 可唔可以教我升乜先

行完年宵先玩

現充

你係邊個
嗰場見全部5千頭原本想走

哈哈 我新手 仲話隻摩利支天 叫佢做 茨木童子

可以升尊打真風 如果你有火60%龍

好過黃色

隻火拳手得唔得 冇中火龍

咩黃色

火狗女?
巴打你作啲名好搞笑

火拳手 呢位巴打改名有一手
我無誤會既話 得

E隻打唔打得

貼id未？

佢係似猜妹出拳手

Id點樣睇

火斧
我得5100戰，夠打得啦

練火奶+不死鳥啦
見你都升咗佢做5星

Ok 火奶媽 有3個進化

早畫而 右下選單 玩家資料 個人資料

77589410065

跟junk風

夠晒

珍風
795-2288

想問女神石應該點用？ hard關打到既全部唔換？

現充們快d入黎, 唔好要維巴等咁耐

維巴

-1補

總是神出鬼沒

有沒人真火

跟3箱

檸檬先勁 完全無出現過 淨係入黎吹水

跟

華生你好

驚已棄

1326046

無人開街場

維多利加: 跟

維巴你打真火啦, 冇人打真風了, 街場太雷

超人棄 主席我要求點名！

開完3箱,又輕鬆龍肥

巴士佬

6231558

我係要紅圈前回？

去到咁仲抽唔抽好

你燒中咗庫巴

一字個紅爆完先一技補 唔係我死硬

禾巧似應該紅十字後先補

未試過sor

曬5星 扑左
有雙奶抽黎做咩

Btw 岩岩一字燒就快打半條

有無得睇你地打?

我升火補打真風 咁我d角有冇邊隻打到真火

9621740

s巴去緊旅行都打真龍

一字燒後 巴士記得留位我打

Ok 你放心打 爆前我會走

返咗酒店休息 一陣再戰

開始唔到
8408614

巴士可以補左先

佢食咗招補

真火開台了

Explosion

Sor

1249097

有冇人陪我真火 -100% 722-9858

-補 - 打

後面啲人講到好恐怖

Sor食左下爆⋯

5893833

我街埸伏人伏到 要改名唔比人認倒

HELL MODE

炸死咗禾

What happen

炸死哂

6318627

5225841

有冇一場真火 差一個箱

記咗戰力

我死到咁上下就會偷偷地點一下ex

即係點

其實禾唔應該拉1,2

1297336

驚比人認倒 街埸都走我埸

Lag咗？

有鬼人記住你咩
大把人練緊

5310826

邊認到 加埋你槍佬錯極有譜

之前我火短5379好耐
不過行不改名坐不改姓

有時番工既時段好少人 黎黎去去都係幾個人

除非你打極都係一開波就自殺
唔係無人會理你的

啱 唔拉100%穩
拉左就50

巴士佬係咪唔使咁早補

好似係 應該一字火前

次次一字燒都沒槍補

一字火爆之前

我就係一開始連第一下個噴火都拉柒左

Sor 學緊

巴打短？

倒數緊十字先用

岩岩升左

1043058

Ok 再黎

維bot搶生意

都係補錯

𨋢 wait

識開一定雙開

死啦 已經對龍絆失去興趣

9745527

時空貓j 雷牙耳

你死啦 維bot收左台

鯨蛇關台謝罪
再自沙

扑咗鯨蛇

4537531

4537131

冇

Shit 9892020

都係無

Fuck 989 9020

花式推Po

飲左洒 wingwing地

悶

針

再見了

8993979

既然檸檬都想我走
咁我998了

越來越悶
月底果關野,如果又係三分鐘貨仔真係執得

Thanks 維巴 庫巴 巴士佬

Tanks all

Sor就真 唔識打搞到你旅行hell mode

早少少係街場見到隻G成584X戰力,是咪頂配左?

水短唔好酒駕阿
英文都打唔好

利維534

Siu 4 庫巴

應該波塞wo 醉酒佬

YES,但最高戰力去到邊?
我剩係知槍係5891

好想回家食團年飯

配利維534 max就5896 換番波塞應該唔只584x
應該未max

時空貓太好玩

坐機返黎食連登仔飯

有幾好玩，你歐到爆當然好玩

日版去到2.5我都棄咗

要開工開學
我都想一齊食

molamola
龍肥 end
仲諗住會超越到白貓個post數

你地食d野太rich
禾係窮人唔好生仔 d fd

子宮加馬娘先復活到

幾幻幾幻石咁抽 講d咁既野

233姐 應該唔難
情人pool出慕慕同新關

珍
譚之子都仲勉強GUN到

新年食餐好啲當課少一次

歐洲寶點會係窮人frd

其實你想黎坐下再唔係去食其他野

慕慕呢隻自來G

肥毒唔敢出街

個個話自己肥毒，其實個個靚仔大條

禾都想有自來G

大條

我矮肥毒

禾肥毒大條ok?

禾都係食辣殺

h動果d肥毒大條阿叔

咁咪好多女

禾刀系肥毒

禾肥過又矮過noe妹
巧自卑

我米4

真火-3

差一隻槍佬

合比人

仲有體包未拎 爆毛爆體未清

鯨蛇高禾一個頭

米6

唔止

肥婆個樣仲後生過禾

高手 想問下 隻蝙蝠女妖勁定係功夫熊貓勁 同埋爆擊係唔係風法岩用d

好後悔中學無打籃ball

我個樣都好老

禾幻幻>中六都係大肥仔
之後叫瘦左年半
再肥返

想知邊隻係蝙蝠女妖
功夫熊貓要配埋風斧加牌先屈機

係咪風60血龍

+嘍囉?

熊爺晏就打完真風就走左

應該講緊風血龍
一隻加血 一隻加攻 冇得比
熊貓要配綠色斧女

同埋禾唔係咩高手 佢地講既s巴係saika大大

呢位巴打係改名方面有一手呀
睇返你配咩角 如果唔急 升到40lv可以等等 留返出左真水再突

啱人架 禾有個中學同學 佢姓高
打開籃球
得米五

禾諗住扮純情學生妹做ptgf

我入game望望

叫 加數羅

禾中學班仔真係好多打極籃球都冇米七

我岩岩中左風斧

咁要邊張牌

我有幾張 5星卡 好似幾勁

百幾LV 50環仲唔係高手

新斧配新卡
功夫之道
有人無卡=廢左一半武功
用熊yeah要有卡先會勁過雷鷹10dps

冇 功夫之道...

又扮

禾地既檸檬係_ _

冇咪抽到有

呢個pool,重要既係人+卡，反而熊yeah唔係必要

食藥weak

14號出新pool點引
15號禾睇你地抽得唔得

又直播抽到有

禾矛所謂 我抽得兩下

課2k出黎抽

Rich

然後頭十抽就中?

十抽一套

課埋2k落我acc度一齊抽

比s巴一刀吉死你

2萬石 死灑

中左2龍 1卡 1角

原來sherry 個老豆係大肉棒

你地抽完禾先嚟啦

直播鋸海豹

你旅行你就早D瞓啦好心

唔眼訓喎

原來我上個po差d中1001
維bot保佑

S巴抗眠100%是常識吧

你中咗係咪維Bot會開Post?

4機佬乜都維bot

我有s bra

#lny
祝各位豬年抽抽都彩唔會歪

巧得意
新年快樂

點解咁講

恭喜發財

今日真係中咗冇歪

大家新年快樂
新一年大家齊齊做歐洲人
開開心心
維Bot快d回家

新年快樂，身體健康，事事如意

新年快樂,萬事如意,步步加薪

去人屋企一定係送嘉頓

收到瘋
天神聚通常都會盛產歐洲人

新年快樂!

禾地非洲人唔出席得

新一年新開始
維巴肯返嚟未
祝大家 身體健康 新年快樂

Bug定45000石放喺度

斷龍

.gun

新年快樂 祝連登仔全部變晒歐洲人

祝大家新年快樂，抽乜有乜

bug定太多好易爆死
用曬先bug好d

唔通真係關事
禾次次射完2,3幻都要再課

淨用佢張十抽卷

你有無見班海豹幾幻石係身架

祝禾大佬GTRJ下個pool一個十抽齊人龍 第二個十連中埋卡

新一年希望唔好再歐係白貓度
自從玩龍肥放置白貓，白貓就做左歐洲人
希望d運氣唔好再走錯隔離

手足們新年快樂

新年快樂
weak了

有無豬年第一場真火

祝拜仁十抽中一套 再放上黎比人b到變歐洲仁

希望大家都快d回家輕鬆龍絆

仲要公子 時空貓

唔過幻會冇心機

跟一場only

祝大家新年快樂 歐氣滿滿

s巴有無試過做歐洲人？
次次見你都2,30下十連

_ _戰勝機率

爭隻奶

維巴就唔好唔開心啦 上一年既野就留翻喺上一年的

個個新年都想再見倒維巴開post

最歐應該係俾你J擊果次
好似26抽滿突水貞

26抽

珍，返黎啦

其他pool全部20抽以上 咁都射禾
馬戲團應該暫時最高44抽

維多利加要點先會返嚟

S巴既1抽 唔係1抽

26個10抽突爆

上次30個10抽角到中唔到

我都覺得一抽係一個大跳既意思

44
btw,今次抽風斧
歪中左隻光槍

巧想要bba

新年賭贏錢就課撚哂佢

原來大家都係大跳既意思

利利是是包

238蚊嗰個?
睇落好撚伏喎

龍肥又唔出新年包

買3包

伏

買過 好多掃蕩卷架

幫你慳錢

真？岩先跟左體包同石包

儲多三個月就夠gun你地食一次斧頭扒

課一課 快d跟到進度入會呀 鯨蛇

非洲人就唔好買

Blocked thanks

大家新年快樂 身體健康

有冇人刷帝

銀銅章是咪打個隻獨眼巨人刷就得？

打初,中級協力好似快D

新年第一炮

你入緊隊嘅朋同黑騎實冇死
跟住就狗女 茜里
應該抽得唔多
兩星好多好用嘅都有得換

抽多200下中埋充電寶
就可以稱霸pvp

練角係平均升定係谷前排or某一隻?

成隊升
要用3坦咩？ 可以抽起宮子

次次去黑門市場食大拖羅都係呢間

好有米

steam sale開始咗

鯨蛇買dark soul了

想買metal gear
但得30%off

有無人想打真風？

又話比材料我
你搞到我琴晚冇J打

鼻敏感發作瞓著咗 鋤埋幾鋪dee開電腦

2星應該升邊隻
琴晚起步 用緊黑騎 鏡華 真琴 克莉絲 同 智
仲有伊莉娜同璃乃洗唔洗升？
2星暫時升左隻美里補血

大家新年快樂

Null磨槍磨左成晚等你

等得好辛苦

贏咗2000 好精神 飲埋茶開電腦

又係時候做大6人

關大6咩事

返大6做大6淫

有冇去心j橋任食長腳蟹

黑門市有隻wasabi立貝買黎做手信幾好食

半個鐘

5星卷中風法

準備食年糕

大師兄

緊火

多謝大家

祝大家新年識到女

乾坤一開!
三七氣流，一轉!
熊喵喵，返黎!
二郎神，楊戩，一開。
GTRJ，返黎!
開post天王維bot，返黎!
返曬，返埋，返埋。
乾坤一開，三七氣流，
返返返返返~返!
OK，搞掂曬，功德圓滿。

noe妹熊爺化

Hater巴改左名？
唔點見佢既

Cy驚最高

繼續追擊

全巴又唔見咗

好肚餓

搵緊野比你果陣忍唔住

新年快樂啊！

大師

今年要
大家一團和氣身體健康

準備食糕

收到風 今日有新公告

輕鬆農胖 - 農曆新年特別版

去旅行就唔好上連登啦

農曆新年 豆都唔派粒咁唔識做

輕鬆旅行 食完早餐訓到而家先出去

派件3星刀 新年特別版

出咗啦
利申睇過

新年玩龍肥

一打EX關真係想屌9班街場
D人已經唔係高戰力都算,龍化卡又唔帶,入場仲快死
好心果班就咪打啦
打左幾次團戰都係咁

上黎組啦

唔好勞氣

人都搵唔到仲勞氣

街場班仆街真係要提早開佢老母年

巧悶 有冇人陪小妹吹水

你講到係女,實有多人陪你

不過小弟就繼續龍肥算

Hibb

仲未食嘢

who is 689
why cant see

大隻仔吹瀟

No

今日食左黃金糕
聖安娜唔多好食

小妹吹開程瀟

好難食

都係小妹好

十連

佛

忽

好佛心呀
可以留下次POOL黎10抽

cy baba

即刻變咗2350露

已炒20抽

大家咁快抽左佢?

新手上路，求各路英雄加好友
ID: 9167985160

Call g

啲架仔會唔會唔知發生咩事送十連

架仔:又過年?

佢地知既

明治維新前
佢地都有過開農歷新年

乜撚野冰晶少女

莉莉愛你

唔留？

出書諗住出功夫

G都派卡

都咁耐啦

有十連邊理咁多

好佛好佛

嗚嗚嗚大爆死

睇日文出咩公告

留返比情人節莉莉G

【春節のプレゼント！】
春節のお祝いとして、プレイヤーの皆様へ「10回召喚チケット」をお贈りいたしました。これからの冒険にぜひお役立てください！

pushh

no this id wo ching

91679851605 sor 少咗個5字

咪一樣
但日本本身有幾多人真係會慶祝
慢慢就會被遺忘

睇咁多年動畫 農曆新年提都冇提過
性誕明明冇假放都成班去示愛

有無人刷火帝

打主線隻中衛成日比人打死
卡咗係6-9 典算好
落嘲諷又死，可可羅得1星又易死

Kfc真係好慢

又送十連

示愛

連登感情台真係mk集中力量
舊登果時邊有咁誇張

禾巧廢唔敢add

集中地

對腳

水槍縮左水

海量新po

想睇咩 但是未返到屋企

有冇monika

無
應該練邊隻

如果飛斧怪 試下 布丁 黑騎 小望

我都勁中意依張

無小望

飛斧怪好似只打排第3果隻人

有冇人真風二場

係
第二關就打最尾嗰隻
到最後嗰關死剩朋同純

14-3過唔到

係咁訓練個仔獨立

教佢周圍逗利是

佢識啦
而家教佢食完飯自己執枱抺枱

想要動畫
唔好超大波都ok

Memememe

[190125][魔人]Tiny Evil 第三話 少女人形·ニナ～無邪気な淫戯（いんぎ）～

喔喔喔喔喔喔喔喔

全巴有無淘開衫褲

以前就有

想掉哂D衫

淘寶平就平 不過要睇下好唔好彩

D碼

生無可戀

中過伏

靈夢

百鬼丸比人咬斷腳

全巴d figure

我買親衫個碼都唔洗睇 巧方便

上歪國網買平巧多

我走去search左

add la ching

出去買多 有得試差好遠

Added

唔啱口味?

姐係咩網

男女裝唔同

女裝好準咁唔G點解

郵資?

#1有戰友list
任add

禾上開endclothes 買

個LIST得返2個ACTIVE USER

接受唔到百鬼丸條女做G

好貴
定我搵錯網

有sales巧平的

sad but true

又唔係自己條女

二次元呢個美好世界你點會明

沒有NTR沒有傷害

頭文字D
呀邊個條女

都係雞黎架
好多爸爸個個呢

冇睇

我決定以後熊yeah要打真龍我都奉陪

而家連人都唔見咗

反而又冇隻腳，啲手腳會唔會冇晒又用義支

巨龍奉唔奉

過左檔

又話唔b就返黎

新年拜年陪坐既時間好難過 下年都係果斷去旅行

熊yeah 我想用火短打真風啊

無聊去咗睇
T恤貴過我件褸

我可以去邊個巴打到拜年

都係兩三舊姐

淨係睇左首頁見到d衫一件貴過我全身就冇睇

請

全中文發音日本AV

有冇睇, 好難聽得明

引人打丁
唔睇住

好似幾有運 初三入馬場邪一邪先

新一年轉運了

精神

想請問一下 公子個白金轉蛋洗唔洗抽？

睇咗可以唔打姐

睇左封面

個組合 好難唔打

本庄

唔洗，等下個

禾每日單抽

真瘋建要786粒

帶埋ok?

2個真龍建16lv 已經停咗手

有無貼士比下黎
等小弟發返個新年財先

打真水如果練風斧係咪冇得坐s ba大腿

開心10抽左

又中?

禾出咗名燈

無啦 想要泳裝囡囡

好想要泳裝佩可 一萬石唔中好似好基本

好似仲要無pick up

正呀 我都想要
不過10抽唔中就算了 留返下次

掉左40 50抽落去 得隻智 想抽泳凱

新手想問有咩月包要課 微課

智勁野黎 聽講

自己用我睇輸出高過真琴 同克總差唔多

好悶

開台OK

玩龍肥

有冇人刷野

想刷咩

乜都得

跟刷

悶到發毛

睇洗牙片好治癒

識嘢

我開台可以做咩

啲耳屎片都係歡樂片

音樂台

過埋年都要洗牙 上年好似無洗

檸檬音樂台

開未

我邊有歌 平時上youtube聽

你可以開台用youtube link播歌

咁肉酸

想要維巴既曲庫

大把實況主都係咁播

開台玩shadowverse
悶死你地

想睇你輸

開未 記得開咪講野

開黎見我

諗下

新年增肥活動開始咗幾日 大家有冇肥到

衝緊去230

我201了

心動不如行動

2星3階0突

😨

維巴開ok?

Bye

我開泥唔g做乜

玩shadowverse 播歌

9up下

唔識直播iphone

有冇美食圖

冇晒公子skip 卷

me too

去睇 Alita

食咗唔記得影
等陣仲有d

影返個肚

就黎無晒

skip卷其實點用最好

Strong hold
又話留返唔知幾多號咩雙倍先all in

？

依家先出現

因為岩岩先解扑你

N3倍 打一關都有機會掉卷 到時都唔會用得多 可能會增加數量
到時真係唔夠咪買瑪納

熊爺

幾百體手動

我愛熊yeah

毛毛唔要baba啦?

熊爺一過返嚟就被人搶POST

會同禾BaBa S巴打真龍啦
我就有80珠就4突真風
可以轉打真火
伏下你地

試過一日唔用卷 部電話係長期開住公子

N3倍 幾時開始？
而家日日買瑪納買到400石10組就停手
手動搞唔掂

600體仲消緊

又話隻game 唔肝
究竟一日三十管 要幾多張skip 卷

唔使10分鐘用晒30管

12*30
爆30管咁癲
.gun

每週3箱 ?

可以轉職

d skip卷呀 瑪納點用 夠唔夠 呢d問題 我都係唔問s巴lu

每週三箱
剩低80 唔買double 啦
完埋活動啲毛打埋真龍應該好快可以開真火

千房 一般貨色

Mana禾到而家都唔夠用
不過唔使再買

我地無問s巴呀 不過佢衝出黎曬
有無話rank要升到幾多lv先停？

食完飯諗起鯨蛇笑禾好難養

Rank要升到幾多lv先停
Rank就 r9 唔升r10既原因好似係因為無裝
Lv 緊係105

R9
998

因為要升d唔用既囡囡？

有用嫁 都係未夠用

禾刀覺

而家仲有冇世界第二好食菠蘿包嗰檔車仔檔

你都唔夠 無底深潭黎

長命game長命玩 一個無機佬既遊戲
巴士佬 你競技場打到第幾名？
我岩岩先過2000名

玩咗兩日先5000名
.gun

就開場

俾多少少時間應該會夠

我457 無石掘喇
你地掘定石 等大佬落order

冇留意到

好多npc架 懷疑隻game無咩人玩
應該要去到前面先係玩家

目的係pvp 定係準備定公會戰每隻既最合適角

玩左陣都仲係好新手

洗咩掘 一卡在手 game game通行

Pvp有分組別 我係組別5

琴日抽泳池pool抽乾左 今日又課左

有無中大波佩可

400yen一個 幾多人排隊
好食

唔中 不過都唔追喇
好想要大波佩可 好後悔最初唔買個好d既首抽

玩完龍肥 我就知首抽要買靚d
之前on9暗弓同尊我揀左暗弓

我首抽買暗弓加老夫

係水老夫

真愛 仲唔突滿老夫

Pvp冇特登升某d角 挖完石其實冇咩所謂

好事嚟 愈早玩愈前組別
爆咗先開下一組別
所以你果組少d人都唔奇

禾決定唔同小圈子磪有情講野

搞咩

珍 如果我係組別一就gg

#929

S巴 我邊有小圈子 求然亮

講下笑啫 比次機會

開台未

兩場真火有沒人陪下毒撚

Gun

莉莉++kk

啱啱冇毛

原來就升lv

啲湯圓食唔夠皮 休息陣開多包

終於咩驚都清晒體可以時空貓

1256204

有位就跟

時空貓都要清副本卷

dl左黎試個節奏好慢

睇故事
支線都慢慢睇
玩得勁慢

2677397

又炸人

解完你又燒返佢

依家唔見果隻點花生碎既湯圓既
以前利村仲有架

我熄左effect唔知你一技
見到你跳起已經走唔到

6690207

巴士佬係咪唔可以中招

我留一技留bk好似幾勁
岩岩cancel all fall都接近分半

係 但我手殘

6898719

6637877

補完解唔到燒你仲係1血
掛住睇

4甩 火屋有著落

計好岩岩變龍超活力真係不得了

今日百佳見利川有喎

第一場前半段真係不得了

唔怪得知禾隻老夫都巧大力咁

Thanks all
克乜嘢亂尻黎都1:2x
Fuck gay lo